耳機選擇一問

想問下咁多位師兄 想買個新耳機 買FENDER FXA7定ibasso it03好 最主要想聽人聲 五月天之類 預算2000內

2000買到fxa7?

打錯數字 係fxa5

It03啦 人聲分析力都高過fxa5
不過記得試左先買 半模唔係人人岩